又有懷疑是7月1日刺傷警員男子？

慈雲山即時
一名男子被便衣探員押上慈雲山慈正邨正明樓搜證，懷疑是7月1日刺傷警員的男子。其後被帶上一銀色私家車離去。

Cr :何零解何零解何零解呀

ps 唔肯定係咪機場出事果位，身型好似有啲分別🤔🤔🤔

搜證，好似係帶佢過佢住果度搵證據

見到張相好想喊....